政府新聞處宣布無視反對通知書

新聞處也起義

EO做嘢啦！

政府帶頭反警察

成班公務員割蓆
班狗既狗糧係哂佢地手上
一個唔撚妥你唔出糧俾你

反了反了

推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

全民反警

公務員係時候向擦鞋上位 say no

全世界都唔鍾意我，全世界都想害我，嗚哇

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

警察發反對通知書根本係on9

但係點解要打電話畀社署?

Push!!!!!!!!!

哇

張健宗今日都係咁講
聽日元朗嘅示威係「非法」，之後又呼籲「和平理性表達訴求」
咁即係想點俾唔俾人去？

佢哋背後持住中共撐腰
就算去到最後一分一秒
佢哋都唔會再覺醒

真心
真係有人係會有情緒問題
緊急支援好重要

作反啦

反喇反喇!

佢哋嘅同溫層效應勁撚到呢

Push

咩玩法
聽日遊行犯法，但運輸處話特別交通安排，新聞處話入既話唔好亂打999，有情緒困擾call社署⋯⋯即係叫市民「唔使so佢」？

明天香城online 元朗區任務上線,

政府精神分裂

肥博力冇阻止？

推！！！！

新聞處 : 收檔啦差佬

似真蠢

唔好濫用999 係咪姐係到時又會斷線

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

他知道 反對通知書是沒有用的

政府都有內部權鬥？

萬事小心

EO同AO 你估無做實事？

你睇下自己幾撚咁黑人憎啦777同啲膠官
連自己喉舌都唔撚幫你啦
睇你頂到幾耐

出反對的係中聯辦的犬

去購物都要注意咁多野？

屌那星，真遍地開花

正

push

以前政府唔做野既印象
深入民心, 加上大事做唔到, 小事睇唔到
所以屌政府已經係習慣

政府都同班黑警割

嚟啦嚟啦 政府亂啦
大家要加油 未光復香港都唔好收手

其實都幾肯定成個公務員系統都同警察割左蓆㗎啦

即係聽日可以和平遊行

係咪姐係鼓勵市民去？

仲咁撚柒串呀拿
想投訴佢唔俾狗糧呀
去投訴777啦

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

點解佢個「記得唔好濫用」999咁似連登仔口吻

「千祈唔好」

全香港得返警黑一家互撐

[長文]人生最重要的選擇題

警犬自己一個杯葛緊全世界

係咪暗示警察已經不受控
解散左佢啦咁

睇到香港今次有希望

因為主題係反警黑，反condom 仔緊係唔批啦

唔好開心住 班膠層屍焗膠仲未割架

嘩！呢次好睇喇

香港開埠以來最強對決

唔睇header仲以為呢張圖係民陣post

香港警察 Police 唔係用hashtag, 係直接tag佢入黎睇

市民唔係遊行，新聞網亦無提過遊行，反正就係去元朗，大家心照不宣！

搵把槍指住公務員個頭,叫佢出雙糧都仲得

濫用999?

正式割蓆

棒打落水狗

有冇得不合作運動唔出糧

班狗公開屌張建宗
就算政府入面深藍既老屎忽而家都應該憎到班狗死

全港都要we connect

新聞處好波

正式成式軍政府 現政府流亡海外

班讀書AO一定係歸CS邊, 就好似班狗係唔係都跟大sir一樣

支持解散警隊

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

哎喲，行政出現咗少少問題，d糧可能會遲少少先過到帳

聽日係幾點？12點定3點？

支持張建宗
支持政府新聞處

有無高清圖

內鬼？

氣氛仲勁過 6.12

運輸署行先過警務處

媽 我好亂呀

推呀

認真
有上上上上上司出黎認錯 無卸膊落去 對佢地幾好
竟然夠膽衝出黎鬧上上上上上司
如果卸膊落去 都係佢地食曬

過橋

李鵬泉下有知

推呀 政府新聞處帶頭提番起727 仲唔快啲回魂

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

打去社署都好過999

撚狗

各位同路人， 小弟住左元朗接近30 年。住過幾條圍村， 都熟地型。但我想講本身嘅遊行路線根本係難進難退嘅困局。

大家明日入元朗冇晒方向和各有各入，鋪頭關晒點買手信，週圍亂行又無著數，其實有冇唸過以下方式：

1， 光復元天， 唯有萬人報警， 舉報721暴徒，吾好走散，吾好落單*； 分兩條超短路線，可進可退，簡單易明！

*A. 路線1: 朗屏站行15分鐘去元朗警處報案*(原路返回朗屏站走人）
*B. 路線2: 由天水圍站行10分鐘去天水圍警處報案*（原路返回天水圍站走人）

* 不遊行， 不靠近村落，分散大家去天水圍和朗屏兩個大站，絕不去元朗站，讓村民明白不是針對他們，也不同民智未開的牛屎佬磨擦！就算有人插穢嫁禍俾示威者 攪山墳/拆祠堂，我地集中在朗屏站附近警署/ 天水圍站警處報警， 佢地都吾可以屈報案者！同埋和理非要疏散都比較容易！

*認真講， 遊行行大馬路（民居）和元朗站（yoho town) 根本令到成班居民人心惶惶！坦奐成個元朗， 呢個係運動嘅初心和有必要咩？
其實我識好多元朗居民因變左死城都吾開心！*

*只有萬人去警署報案， 對居民影響最小， 不需坦奐元朗主要道路。附近也沒有村落，鄉黑無必要打人， 差館門口打人，記者在場，打人就逼警察做野！
如定期集齊人入元朗報警， 元朗經濟一定受打擊。一哥也吾識處理， 下任一哥也無力處理，到時又可上國際版！*

2， 727 入去揾當日嘅兇徒， 佢地根本著晒草， 避風頭， 就算入村你又揾到佢地咩？
想問真係幫到兄弟報仇？同埋當日白衣暴徒有部份係巿區入黎，咁點報仇？我地在明，佢在暗。

3，* 元朗站根本吾適合遊行，係俾幾條圍村圍晒， 幾萬人行過去，路又窄， 入站嘅樓梯得一兩條，而且吾濶， 又係正圍村門口，有任何混亂和理非 同埋 婦女小朋友根本疏散吾切，萬一 鄉黑警再次合作， 放個催淚蛋的話 ， 所有兄弟散晒，一片混亂，眾人都吾知點走， 入yoho mall 又重演新城巿慘劇。
萬一有賤人 俾錢揾埋南亞邦/ 古惑仔打人，攞開山刀斬人， 佢地爛命一條，佢地收錢坐監又如何？*

4， 而家 又吾批遊行， 但兄弟門都係想入去話俾鄉黑聽我地吾會屈服， 咁我覺得要對準目標，應該去元朗/天水圍警處集體報案，幾萬人一齊攞返721嘅証據去差館報警，無得吾受，也吾係非法集會！

5， 牛屎佬係721 收左錢先無差別打人，所有黑社會都係有錢先做， 只不過721 收左錢加埋佢地根本吾識分示威者同平民， 乜人都打，我見到都好痛心

6， 元朗居民日日惶恐 吾敢出街，但呢種恐慌係逼使成個元朗巿嘅租金， 地產下滑。 如果持續， 最后地主，業主，收租牛屎佬都會由藍變黃，一齊對準政府！鄉下佬吾會賣政府怕！

利申： 細佬住元朗30年，一直和理非和參與巿區遊行， 但到今日我忍吾住想先係連登發表。 好痛心元朗站居民俾人打。我也個個星期出黎遊行，知道年青人好勇敢對抗權貴，但生命好珍貴，運動而家佔上風，不可失焦，求大家要智取不要硬碰！ 一個都不能小！be water again!

反啦反啦

陸續有來，真正we connect

見機行事會回！！
唯一要有共識！入黑就走！
————-
我建議18:00就走！

其實唔係真係同溫層效應
因為佢地自己好多都知身邊只係得番警犬圈子唔會再有其他朋友
如果唔係就唔會日日走出黎吠壓力大，被市民身邊人鬧啦

屌張建宗=屌文官系統
全文官反了了

和平理性非法咁表達訴求

聽日係幾點？

嘩，睇多次真係tag埋狗個page
真係玩到好大

其實係
張建宗出黎道歉班中立撚肯定收貨
而家班狗又自己樹敵真係冇撚腦

「濫用999」呢個term睇到火都起

沒有暴民 只有暴政

無馬咪自己打飛機囉

係時候割蓆了～公務員們

聽日一定和理非
勝利在望冇必要跌落何妖圈套

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

嘩 真係作反

其實同今日張建宗既論調一樣 默認你元朗遊行
好明顯政府已經想同警察割席 如果聽日元朗一役政府都無力回天既話
相信下一步就係跪低成立獨立調查委員會平息民憤 正式回應訴求
大家頂住！

佢地都盡晒力出手了

新聞處嗰啲叫IO

各位同路人， 小弟住左元朗接近30 年。住過幾條圍村， 都熟地型。但我想講本身嘅遊行路線根本係難進難退嘅困局。

大家明日入元朗冇晒方向和各有各入，鋪頭關晒點買手信，週圍亂行又無著數，其實有冇唸過以下方式：

1， 光復元天， 唯有萬人報警， 舉報721暴徒，吾好走散，吾好落單*； 分兩條超短路線，可進可退，簡單易明！

*A. 路線1: 朗屏站行15分鐘去元朗警處報案*(原路返回朗屏站走人）
*B. 路線2: 由天水圍站行10分鐘去天水圍警處報案*（原路返回天水圍站走人）

* 不遊行， 不靠近村落，分散大家去天水圍和朗屏兩個大站，絕不去元朗站，讓村民明白不是針對他們，也不同民智未開的牛屎佬磨擦！
*就算有人插穢嫁禍俾示威者 攪山墳/拆祠堂，我地集中在朗屏站附近警署/ 天水圍站警處報警， 佢地都吾可以屈報案者！同埋和理非要疏散都比較容易！

*認真講， 遊行行大馬路（民居）和元朗站（yoho town) 根本令到成班居民人心惶惶！坦奐成個元朗， 呢個係運動嘅初心和有必要咩？
其實我識好多元朗居民因變左死城都吾開心！*

*只有萬人去警署報案， 對居民影響最小， 不需坦奐元朗主要道路。附近也沒有村落，鄉黑無必要打人， 差館門口打人，記者在場，打人就逼警察做野！
如定期集齊人入元朗報警， 元朗經濟一定受打擊。一哥也吾識處理， 將來一哥也無力處理，到時又可上國際版！*

2， 727 入去揾當日嘅兇徒， 佢地根本著晒草， 避風頭， 就算入村你又揾到佢地咩？
想問真係幫到兄弟報仇？同埋當日白衣暴徒有部份係巿區入黎，咁點報仇？我地在明，佢在暗。

3，* 元朗站根本吾適合遊行，係俾幾條圍村圍晒， 幾萬人行過去，路又窄， 入站嘅樓梯得一兩條，而且吾濶， 又係正圍村門口，有任何混亂和理非 同埋 婦女小朋友根本疏散吾切，萬一 鄉黑警再次合作， 放個催淚蛋的話 ， 所有兄弟散晒，一片混亂，眾人都吾知點走， 入yoho mall 又重演新城巿慘劇。
萬一有賤人 俾錢揾埋南亞邦/ 古惑仔打人，攞開山刀斬人， 佢地爛命一條，佢地收錢坐監又如何？*

4， 而家 又吾批遊行， 但兄弟門都係想入去話俾鄉黑聽我地吾會屈服， 咁我覺得要對準目標，應該去元朗/天水圍警處集體報案，幾萬人一齊攞返721嘅証據去差館報警，無得吾受，也吾係非法集會！

5， 牛屎佬係721 收左錢先無差別打人，所有黑社會都係有錢先做， 只不過721 收左錢加埋佢地根本吾識分示威者同平民， 乜人都打，我見到都好痛心

6， 元朗居民日日惶恐 吾敢出街，但呢種恐慌係逼使成個元朗巿嘅租金， 地產下滑。 如果持續， 最后地主，業主，收租牛屎佬都會由藍變黃，一齊對準政府！鄉下佬吾會賣政府怕！

利申： 細佬住元朗30年，一直和理非和參與巿區遊行， 但到今日我忍吾住想先係連登發表。 好痛心元朗站居民俾人打。我也個個星期出黎遊行，知道年青人好勇敢對抗權貴，但生命好珍貴，運動而家佔上風，不可失焦，求大家要智取不要硬碰！ 一個都不能小！be water again!

真係逆權時代開始了

引刀一割

出糧同埋勞工處都係一齊反佢地 咁D糧追邊個

想食曬兩家茶飯

學人玩遍地開花 點知我睇黎睇去都係班狗自己圍威喂

媽，我好撚亂

警隊係咪已經獨立左

無人當差佬係一回事

明剃佢眼眉

好溫馨嘅提示

[突發] 第一屆元朗美食節聽日舉行！！！

已經直接report to中聯辦啦 剔走左唔係香港公務員

我有冇眼花

中聯辦真係威力好強大

無架
狗糧凍過水了

仆街 乜撚野叫唔好濫用？
講到好似真咁
借啲意放落去潛移默化當我地濫用

直到佢地滅亡

黑警今日仲屌埋自己老闆

好波！

等睇班死警犬眾叛親離俾政府清算

呢個好癲

成個政府四分五裂

偏地開花

推爆佢啦

支持公務員罷工

一d又話個通知書少過72冇效
一d又話遊行本身合法
好似好亂咁

雖然都唔會理

reclaiming HK!!

咪係
撚有濫用過咩，成38分鐘

依家開咗先例，下次遊行，理撚得佢

頭先張建宗都話市民去元朗表達訴求唔好用暴力之類
而唔係叫人唔好去

政府都想同班黑警割蓆
睇下張建宗就知

你click入去係高清

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

咁錯負皮 sor

無架.香港地方香港人唔比去, 真係會係笑話，除非山卡拉, 但山卡拉會有人阻止你去咩, 理鬼你咩

各位巴打絲打 聽日萬事小心

人不犯我 我不犯人

至少係聽日

係呀，所以大家多留意身邊朋友既情緒

終於出手

有無得加教會位置 十字架圖咁

即係叫你唔好去鍾生果個 其他唔理你

EO

者係同你講 兄弟爬山 各有各做 唔好搞非法野
但可以表達意見

差佬都內訌啦

反了！

公務員最憎d人唔跟規矩做野 咩都講條例 最唔想變
你話呢

而家等庫房
庫房一表態，班狗好快彈盡糧絕

計劃前往元朗=/=集會

根本可能由上到下

落order 件 AO,到EO, 到click mouse 果件ACO 都係一條心

割淨班差佬同林鄭班子

各位撐住， 勝利在望。

笑了

真係忍唔住笑左出黎

支持庫務署cut狗糧

係
自我中心到

政府帶頭

反唔反都去架啦on99

source？

屌,有事CALL消防啦,CALL黑警既話你死左化埋骨都無人理

大家想觀光嘅可以去錦繡花園觀賞吓
風景好靚空氣都清新啲

咩料

認真，堅持下去會成功！

感謝各位公務員

撐住呀

支持政府新聞處 為市民發聲

邊個濫用999

全部人都 connect哂

今日咪話jam線, 叫人唔好濫用, 咪唔再可以賴jam線

邊有四分五裂，係得克警自己一群咋

吊你，士氣大增

冇乜特別啫
張建宗自己都係咁講

老實講我真心唔係黃絲 但香港政府實在太過分 聽日見

反對通知書？啲人咪行街
如果發不反對通知書仲可以控制下幾時開始，宜家冇既定路線冇時間，完全自由逼爆

香港人connect

至香港警察，89解放軍及19香港警察

佢唔批遊行 又叫人如果聽日表達訴求要理智

如果我聽日自己一個去表達訴求

佢點q知我係遊行定點

多謝EO

原來政府 approve 左聽日可以遊行

廢物新會員
垃圾P牌仔

助攻

黑警玩完

證明警察已被各部門孤立

成個政府都同condom仔割蓆

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Wooooooo

we connect

光復香港 時代革命

擔心小編被人炒

我無野講

真condom

新地圖，請share新圖

咁大動作, 唔似AO可以單獨決定, 再上級應該有人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

😂

媽好亂呀

要打都係打返我地啲電話啦
政府野真係信唔撚過

Fb search 政府新聞網

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

佢政府page出得post照計係要經上司睇過架喎

一班拎槍嘅低學歷香港人
支共真係唔會清算咩？

我覺得都係劇本囉
唔好太天真

睇完篇野再諗下班9 當堂笑左出黎

唔通內部真係對抗緊警察

好有心機

聽日見！
光復香港，時代革命！

全香港都孤立你

P牌大直路推爆！

洗濕左個頭 返唔到轉頭架喇

又多個部門比班condom 杯

但要佢哋忍痛，唔好意思…

PUSH

軍政府想奪權，班宦官點忍到

估唔到八國聯軍係指打克警

情緒困擾

wow

無知一問 有無集合時間同地點㗎？

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

唔係唔出遲d出姐

好感動

依家個情形似係不論愛國與否 都想剷起班警犬

已經唔係愛唔愛國 藍唔藍絲問題
班condom搞到全香港人火滾

已經好清放大聞相完全睇得好清楚
萬分感謝製圖嘅巴絲！！！！！

新聞處個啲係IO 新聞主任呀不過咩O都好都要一齊加油

新聞處嗰班係新聞主任 (Information Officer, IO)
同AO, EO 唔同職系嘅

不過重點都係we connect

潮退發現得返自己裸住游水

缺口出現了隨時係運動成敗關鍵

反了反了反了

切勿放鬆 黑警聽日會照打人

有留意開既其實都知個新聞處小編不嬲都成日出po串政府架

'

張建宗呢鋪醒 將班差佬當condom用完
企返喺市民立場講兩句
即刻激到班差佬跳起

遲咗好耐咩
哎吔對唔住我哋無睇錶
你哋都知呢兩個月都好亂啦
我哋都無時間睇錶
唔知幾時先可以出糧俾你哋啊

「留意運輸處/警方公佈」

source?
link?

可以入去買嘢食

行街 食飯 買衫

遲極都係7日姐

咁串過左7日咪走去告鳩政府雖囉笨柒

聽日會有人响元朗打999 ??

不會再期望警察能做到事！

根本市民去咩地方警犬阻止唔到

727 元朗見

遲出糧係違法，如果政府帶頭遲出糧，姐係話俾私人企業聽可以仿效，影響重大公眾利益，到時唔洗長洲覆核王都識得入司法覆核申請

仲未接受到自己係condom仔呢個事實
食物尾2個層既高級警員
屌一人之下 萬人之上既司長都講得出
即係話要清算你就清算你 屌你就屌你呀棄卒！

食物鏈

其實咁係好正常，反對通知書雖然出左，但政府預計會有人繼續非法集會，所以預先準備好應變措施，點解會解讀為政府內部對抗警察

元朗gogogo

班差佬肯定唔想出糧

反左咩呀兒登仔
出個post就打晒飛機反了反了

單機啦黑警
同黑社會互J啦

上頭同你割蓆
市民都同你割蓆
真係烏蠅都唔可憐你

光復香港
時代革命

牛李黨爭

727

港共政府針對元朗人渣共和國發出黑色旅遊警示

好明顯政府內部亂晒籠
以前咩事都好重視line to take、對外口徑必須一致
而家各自表述

粗淺理解，政府不嬲重視line to take（對外的口徑須一致）
如果內部唔係混亂，即使預計必定有好多人會入元朗，呢個時候無論邊個出嚟都依然要/會堅持今天元朗所有形式的集會都是挑戰反對通知書/違法行為諸如此類
但先有張建宗和垃圾桶，後有政府新聞處，都沒和反對通知書同一條line，可見高層內部真的有點狀況

拖夠六日糧， 等你哋班債仔無錢還政府又唔俾人罰
問題1 ﹕僱主何時到期支付工資給僱員？ 根據《僱傭條例》，工資在工資期最後一天完結時或僱傭合約終止時即到期支付，僱主必須盡快支付所有工資給僱員。在任何情況下不得遲於工資期屆滿後或僱傭合約終止後[u][b]7天[/b][/u]。

越早割越好啦

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］